雞年已經輸左3000$....

垃圾會員： 48歲了(破產) 話過退出連登
屌你老母閪依家番黎做過街老鼠呀柒頭？

你block撚左我又點 其他人睇到我講咩
就知你條柒頭過街老鼠番黎比人屌老母啦唔好諗住洗底呀 屌你老母件死垃圾

我話過一定會moon撚住狙擊你條山滋狗
睇死你係連登做過街死老鼠/食屎狗

做乜咁大仇口

你仲有錢賭

利是

屌牙
你個廢中仲有利是𢭃
仲要3000咁多？！

都輸哂啦

習慣左狙擊佢

雞年我都輸左24700蚊
唉